認真問！點解火燎原佢會話而家有比特幣嘅人唔多，但會越黎越多。

一個比特幣都2～3萬，就當佢每月平穩咁升，咁點解會越黎越多人擁有？越黎越貴但會越黎越多人有？呢個道理我真係唔明。更加唔明點解比特幣會升....

宜家可用比特幣約1600萬個
隨時間增加，上限約2100萬
理論上要到2140年 先會增加到2100萬

1.比特幣單位係計少數點8個位，唔駛1個個買
2.入錢買就容易，吐現比較困難，所以有升冇跌